韓國漫畫作品 看臉時代 討論區

全校最遜的男生一夜之間變成人氣校草?!講述發生在一個恐龍男身上的奇跡故事。

Line webtoon 上有得睇

由岩岩出第一話就追緊
家陣變格鬥漫畫 不過依然好睇

仲有流氓讀書會 格鬥實況

以前好好睇
而家有一排冇追

變咗幫派時代之後已經唔好睇
畫風變差咗，人物又多到記唔到

睇到佢變番肥西冇睇

肥西一直係度.

看臉依家變左力量時代
反而作者其他作品仲好睇
格鬥實況同囧途人生都好推薦大家去睇